講你既煩惱黎聽下？（6）

講你既煩惱黎聽下？（5）

留名

有次去camp同人夜話 講開自己無人要 先知原來人地啲朋友見到有好對象岩你嘅話會介紹你識 大開眼界

幾好呀

但慘在我身邊無乜呢啲咁有心嘅朋友 大家都好少講開呢啲感情問題

玩app搵人傾計囉～

打手

代言人

交配app

比個建議佢姐 佢話圈子少男仔

想識班上嘅某個同學
但係因為開學頭果個禮拜走哂堂到我返到去果時已經埋哂堆
再跟住我係一對一冇乜問題但係成村人就R哂頭
平時都係好自然咁坐定定係到就會有人撩
但係已經毒左成個月都冇人點撩過
雖然佢嘅fd都有撩我但係佢hi一秒就走左去再跟住係d唔啱嘅時間做d唔啱嘅野果下我真係R哂頭
之後好似見我冇反應就冇再撩我
根據我平時嘅觀察佢地經常性都一齊所以好難有一對一嘅機會
唉諗到頭都痛都唔知點埋堆好
我果科比較特別女多男少計返比例5：1可能係咁先會冇乜人撩我
個人平時望落coolcool地都少講野

點解唔似d連登仔講d女自己撲埋嚟

女多男少你應該仲易埋堆呀

點解會咁講我搭爹係一個搭哂幾個
自己知自己事對住兩個已經係極限
D人再多幾個可能連野都講唔到

有精神病唔應該諗會有女朋友

要諗到咁複雜架咩
識個朋友咋喎
講句野咋喎

咁你控制到病情未呀

點解你咁好會聽人地煩惱

有feel就去馬啦巴打
不過拖得手仔好難唔得米

我八卦咋嘛

好玻璃心
男朋友同自己講朋友對住黎講真係好重要
本身無乜野，但夜d一個人諗返起好唔開心
因為佢都無主動講過我係重要
就連之前講分手佢都無挽留過，我自己放唔低走返去搵佢
其實係無人覺得我重要

咁你試下自己有錢啲同索啲

係架

同埋而家好明顯你對佢既需求感大過佢對你既啦
咁樣先至會令到你愈黎愈渺小

同埋何必要等人地講一句自己重要？
本身自己有咩價值 地位高低 在心中架啦
即係自己對自己都冇乜自信

你覺唔覺得自己好無撚用？

「招」呢個行為好似貼街招咁
D人路過有幾可會望街招？

追左個女仔三年
但三年黎都好似唔係好想理我
利申佢a0我a2

咁等再耐佢都睇怕唔想理你架咋喎

唔知話你天真定城府深
請句咁既野

做咩姐你

即係點？

我都覺
但又唔捨得

咁女仔有無做左啲野覺得你有機會所以你覺得係值得等？

無
少少都feel唔到

得罪左個女仔到而家都唔應我好內疚，話說之前係同事，但無意中同另外一個同事拎到佢個fb pw,自此我電話就一直有佢個fb但佢一直都唔知，有時想關心佢同好奇心會睇下佢fb入面d野，但從來都冇講過比人聽，有一日我上網一個up圖網見到佢張相，同佢fb sd比ex既性感泳裝照一樣，本身唔想講因爲好大機會萬一到時知道我有佢fb會覺得係我sd出黎同拎張相開話題，但我最後都覺得係佢私人既相所以講比佢聽先。再過一排同個fd食飯借左部電話比佢玩，佢開左個女仔個fb單身轉左戀愛中，跟住就知道有人用到佢個fb.跟住我做左一樣最錯既事扮無知呃佢，我叫個fd開post道歉，但我個fd居然用第二d同事玩做籍口想幫我解圍。隔左一排我決定同佢道歉，但佢已經冇再理我，可能佢覺得張相單野係我搵話題傷害到佢同佢ex，我知道自己好錯侵犯到佢私隱，但我真心對佢冇惡意只係想對佢好，一切都係自己種下既因，真係好對唔住，我點樣先可以令到佢原諒我，我已經準備左一件佢一直好想要既衫同道歉卡，我應該親手比佢定托人拎比佢，佢應該唔係好想見我

托人交比佢啦
由得佢自己決定原唔原諒
你親身去見佢都冇咩用
做左自己要做既野就夠

Ok,多謝建議，真係好後悔

有咩問題啊

個ex一邊話好愛我，但一邊又同女朋友happy

呢d人叫佢食蕉啦

可以同時愛2人

我見你咁mk
打做咩姐你

如果一個人唔覆你wtsapp 仲會唔會再wtsapp佢？
點樣可以婉轉啲問佢做咩唔覆我wtsapp?唔想太直接問佢點解唔覆我 其實我只係想keep住宜家嘅關係

睇人啦 我接受唔到

有咩問題呀

我就唔會問啦

問左都唔會變得返之前成日傾既狀態

我諗住再wtsapp佢 我都知我犯賤

我應唔應該等佢定放棄

唔緊要既，食下檸檬又唔痛既 之後你就會知要點做

但係你同返佢一齊之後 佢又可能會flirt其他ex
咁既人 你真係想等咩

已經一個星期
心情仲未回復到
點解要搞到我人唔似人鬼唔似鬼

啱啊ching 但又好唔捨得放手 人就係犯賤

成日都忍唔到手再sd wtsapp俾佢 唉

保重啊巴打

係架 但點都好 係你自己揀既就得啦

其實喺喱d時候呢 邊個忍到手就係邊個贏

到底我可以點 我都好無奈

嗰日我同佢講 想解決問題其實溝通先係最好既方法 得一個自己係到糾結只會令個死結愈打愈緊
結果而家我就係嗰個無膽鬼

但係問題係你已經開錯左個頭
個女仔好難會同你認真發展因爲你同佢本身都有共識係𡁻完鬆

其實我係比人𡁻完鬆嗰個。。。。。人地谷完精上腦出左火已經咩事都無啦 得我有事之嘛

咁呀...記得下次唔好咁隨便喇 辛苦既係你自己

所以我已經淆淆底底咁輸左

咁就冇得怨

有個人，我極度討厭佢，而家我有種衝動想殺左佢之後再自殺

我最近都有個極度討厭既人，但我冇做到任何野
你又殺人又自殺咁唔會好蝕本咩？

都係衝動嗜，殺人呢啲邊到做得落手，做得到既我都唔會係到講，緊係做左先算，一諗起佢就成身唔舒服。

我都會架，只可以搵朋友呻囉
好彩其他人都明白我

朋友都無多個，揾唔到人呻，呻左都無乜用，解決唔到問題，一諗到仲可能會見到佢我就頂唔緊

係咩問題呀？

咩問題就唔好提啦，提左都無用，其實佢無錯，係我自己責任黎，簡單講就係我一時失控做左啲野，雖然結果黎睇其實無乜野，但係我好撚後悔，後悔到就黎癲咁制，只能怨自己無腦。
我而家真係好討厭自己成日失控，想改寫過去，但係無可能做到，咪想殺左佢，令成件事變到好似無發生過咁。
點解我會咁撚on9

我都係收皮算

近排好頹 已經有份正職做下 都好似停滯不前
同唔想再圍住另一伴轉 好似好心做壞事咁
你以為咁樣對佢好 原來唔係 只係佢一直冇講到...

有人用那人只愛自己黎安慰自己
但世界從來都唔美好
只不過大家扮睇唔到

你都知冇可能啦
不如以後做野前諗清楚先仲好

要圍住自己轉呀 你自己有咩做左會開心d就去做

都係既，但係真係發現左咪離開果個人就ok囉

呢樣真，我而家都係到反省緊

就係無
我自己本來好易放負 又自卑

Hi 樓主
我星期五晚攤左牌
傾左好多野
佢係我面前無停過喊足6個鐘
我 feel 到佢真心知錯 唔想同我分手
雖然自認係自私同性格問題
但我都唔想分
大家都明白繼續一齊係好難行
佢要重新 build up 返我對佢ga trust
但都決定繼續
星期六日都過得幾 sweet
但我一諗起件事就灰
希望我有朝一日會接受到件事 會願諒到佢

我係咪好撚犯賤

煩惱

加油

拍拖點解咁麻煩
要接受同磨合一個人真係好麻煩
一諗住對方既過去就忍唔住習慣性blame晒佢
想搵個清清白白既好仔 又知自己無資格 同埋都慣左
我嚴重懷疑嗰啲過 都過左去啦 無所謂 既人有無拍過拖
最多只係逼自己唔諗 唔會無所謂
以後真係會杯弓蛇影 check黎check去

戒左半年煙 今日溫書溫到 破戒食左四支

見識多d野 細心d留意身邊細微既事物 思考多d
對自己好d

返工呢 我個人黎講都係至在搵錢
我重心放喺放假果度既
基本上返工停唔停濟唔會帶比我任何煩惱既
我係咁諗囉 你可以參考下

拍拖呢就仲簡單啦
過好自己既生活，佢帶比你既開心係bonus黎既
兩個人一齊經歷唔同既野、再了解對方更多
呢個係拍拖好玩既地方
唔洗咁大抱負，亦唔洗擔心咁多～
加油～

既然佢表達左佢會嘗試變好
你都要比返相應既付出
你既付出就係要比返d信任佢
係要時間既 好正常
正如佢要改佢而家既問題都需要時間

比d信心自己啦

不過呢d野呢.. 信一次就好喇，再犯多次你就咪鬼信

做咩呀

睇左兩個 post
你都好少支持帽完繼續
我會加油
只此一次機會

咁辛苦仲要拍拖？

我自己係咁既
我同一個人一齊我就要完全信佢，
如果我控制唔到自己不停諗佢做左d咩衰野、又不停stalk佢呀咁
我寧願唔拍拖

唔好淨係賴自己冇安全感/賴對方個底太花
呢樣野係雙方都出左問題
或者你可以怪自己點解揀左個「個底咁花」既人黎鐘意
真係鐘意得咁辛苦咪唔好拍拖囉？！

咁溫完書再戒

首尾呼應

係架... 起碼我自己係唔會原諒帽過我既人
但我講既野唔可以作準既～

加上你個佢都喊哂口咁款
你唔試下又唔心息架姐～
加油

我唔會信晒一個人 深知人係經唔住誘惑
我自己都係 我都唔希望另一半信晒我

紅字講得啱 受教了
咁點先可以抒解下自己啲疑心
始終有前科 我真係唔覺得佢識左我會180度變
我對自己影響力無咁有自信

利申 拍左一年

無乜幫助 都係集中唔到 又凍又濕好眼瞓

或者咁講 我唔係唔介意對方出軌、亦唔係好有信心佢唔會對我唔住
而係 當我發現佢做任何過左我底線既野 我可以好乾脆咁走
只要你知自己有走既能力 咁仲有咩要驚？ 我同佢又唔係比條繩綁住生生世世分唔開既

最驚其實係發現唔到

不過我講既信 唔係盲目咁信
我信哂佢 係喺對方係正正常常既前題下信

我包容度好低，唔會同返派帽比我既人一齊返

發唔發現到又另一回事丫
你拍得咁辛苦我係你就分手

咁我包容度應該低你好多

唔啦 辛苦啫 又唔係唔鍾意既
我諗好多so called困境都係差個契機去領悟
盡可能我都唔想自己咁輕易放棄一段感情
茫茫人海中相識相知相愛係緣份
珍惜緣份 緣份先會降臨
Sor for突然聖人

都得既，都係你既選擇姐
最緊要係你有得揀
而且知道自己隨時可以走

我本來係番part time 一有時間就會同佢一齊食飯去玩 大部分時間會俾咗佢
但係我近排番咗full time 我自己冇咩時間同佢傾計同陪佢 感覺到佢同我係疏遠咗 會少揾我
我知佢明白我要番工好忙 冇咩時間
我都係想賺幾個月錢 同佢去旅行咋
我怕未到嗰時 已經

hi 樓主 最近終於搏左上U 但因為唔同原因咩Camp 咩迎新都玩唔到 入到黎朋友都無個 唔想就咁摺四年 但又諗唔到點去識人 明明以為讀果到都好多朋友 入到黎180°轉變

咁唔得架喎 大家以後都終有一日要出黎做野 一見少左就bye bye咁咪好唔得閒？

但有冇做project分組果d識到同學呀 做做下野就熟架啦

成日見人開post叫春話鍾意咗個唔鍾意自己嘅人
又傷春悲秋咁樣 但自己一直都冇鍾意嘅人
我都想有鍾意嘅人 得閒叫下春

其實佢地傷春悲秋都係因為生活太得閒咋

我生活都好得閒

今個sem無咩project

男朋友宜家雙失日日係屋企做廢人咩都唔做，自己今年要畢業好大壓力，返學已經好忙返屋企又要做家務又要煮飯，佢就全日攤係sofa hea 唔幫手，好撚辛苦 就離爆煲

自己搵下其他野做...
唔好無病呻吟

你有冇同佢傾下先

講過啦 次次一講佢又話我嫌佢頹

平時話女仔唔覆機既巴打

咁你仲忍

但冷淡咗既係佢 ......

迷底已解開

咁都冇辦法架 只可以話佢經唔起考驗
唔通你成世唔做全職咩

又或者個問題唔係出喺你轉左做全職果度
只係你地緣盡

即係your face your fate嗎

又唔係一世都雙失
琴日同佢嘈 佢又嬲左 話weekend 先搵我

講心唔講樣

唔係失咩既問題呀
係佢既態度
你覺得佢有嘗試幫你手咩？

想嘔呀

即係your face your fate?

係呀... 望住佢個冷笑樣好想嘔

我都好似佢但心地好好

本日最大笑話

屌 我幾時害過人

可唔可以聽下我嘅煩惱

你冇害人... 但成日周圍激嬲人

可以呀

本冇咩異性緣
難得識到個互相有好感嘅人
但對方係中東人（已經有香港身分證），信伊斯蘭教
我接受唔到依個宗教

所以就算有好感都係咁比好人卡佢
點解個天要咁玩我

我係女

伊斯蘭教其實唔係大家心目中咁差既

忠言逆耳

有你發母姓安慰佢地

識幾條想溝洋腸
溝唔到
唯有食住中東先
都叫鬼鬼地

最後搞大左
又有暴力傾向

仲有件打尻條女

我都識d好既中東佬
舊同事
不過係中產英國人

我地好似電台節目主持人 一個鬧人 另一個講好說話

不過個電台比講粗口
好正

我岩岩去完伊朗, D人好NICE,
影響左我對中東佬既睇法

屌你小心咁快上心
平常心啦

你一陣拖手仔都扯旗

幾時送禮物比聽眾

我識個都好nice
但佢好著重佢嘅宗教

你本身有無宗教信仰?

係，佢好希望我會跟佢信
但要出包頭巾個d我真心接受唔到

我地仲keep住聯絡，我表明我地只會係朋友only

冇，好多朋友都有宗教
互相尊重就得

玩宗教玩到要控制埋另一半

你地往後既關係
會受家庭禮節等影響

你受得起苦咪去囉

睇人仆街最爽

我就覺得一段關係好難得
同困難重重去經營

你宜家仲有咁多'制爪'

仲有d友覺得好nice就同感情發展有關

捉你好運

得閒睇下peta d友
從來最固執，最惡係個d友善既人

好多父母都好nice
直到發現你溝尻佢個女/仔

佢姨媽姑姐姊妹都包晒頭
好傳統嘅教徒

我一定受唔到
已經講到明我唔會信，我仲支持同性戀的

做朋友就一句互相尊重就可以
做家人真心難頂

但難得遇到自己有feel的人
只能放棄

宗教唔係問題

但唔應該過界
試下先囉

比個機會人地
不過最好唔好係香港組織家庭

可考慮返中東/英國/北歐都還好

兩個人唔係同一個宗教真係好難一齊

咁係因為條友有問題
簡稱智力不足

我試過拖條女去食煙肉
食完仲笑笑口

要學識尊重人囉

如果唔係禮教/家庭壓力
有排玩

佢地宗教唔容許另一半唔係教徒
如果佢唔太虔誠同開明都話，但都好明顯唔係

一講到社會議題就會嗌咬
同埋我好憎人地將教義apply落法律到

尊重人
尊重其他宗教
尊重另一半係一種美德

佢係愛你
係諗點解決
點去就你

唔係拋個波比你

屌 幫人搵埋藉口

見到就想睇你受苦

Hi, 我睇左你上兩個post，知道你做緊護膚品counter
其實我自己都讀完top degree啱啱畢業
同你一樣搵唔到讀緊個科ge工返
而我好鍾意美容beauty野
不過因為冇經驗 apply左幾間大brand都冇回音
而家得一間請 日本公司 Fxxxx
唔知好唔好搵...

我屋企人好反對我做sales
其實你點睇做化妝sales呢行？
係咪做到三四十歲就無得做？
你未來係咪都諗住繼續做sales？
可唔可以講多啲呢一行嘅辛酸史？
知唔知邊d brand搵到錢？

謝謝你

佢對我冇興趣…
算啦
放棄喇

屋企人仲發緊個女做醫生夢定律師

係咪比人吊緊癮
有個女仔前幾日走嚟fol我IG
我較咗pri
我打開IG發現佢取消咗個request
之後我fol佢佢又fol返我
今次當撳錯
今日見到佢add我snapchat
我打開snapchat發現佢又唔知做咗咩取消個request
明明對佢有啲好感
係咪單純佢撳錯
今日仲要做咗件柒事比佢睇到

之前同個女仔keep住傾左4個月到
突然間因為小小事而冇聯絡到
斷聯後呢個幾月發現原來自己放唔低佢
於是早排我開左個ig
用黎每隔幾日就寫低一d以前同佢既回憶
希望係100個post前放低就剷account
但呢幾晚睇返自己寫過既10幾個post都睇到喊
我係度諗唔知比呢個ac佢睇又會唔會有同樣感受呢
又有啲驚佢睇完會一句屌埋黎
令成件事係我腦入面由"不了了之"變成"柒左"
決定唔到比定唔比

無人可以談心

地下電台

岩呀～咁你都處理得幾好丫唔好比希望佢

真係唔好為拍拖而勉強自己
如果到最後你同佢都會好辛苦

咁樣價值觀差太遠喇... 有feel都唔好試

咁緊係放棄啦 唔通chur佢可以chur d興趣返黎咩
鐘意一個人咁辛苦自己為乜

想當年我考chem考得幾好阿媽仲發夢我可以做藥劑師

其實你對佢有d好感咪多d撩佢講野囉～
你有好感就一早光明正大follow人啦
咁樣暗暗觀察人地呢d野好小家呀

雖然個女仔都好古怪

真係要搞到又喊又放唔低咁沉重咩
想聯絡人咪聯絡返就ok啦

如果果個女仔係同你萍水相逢當同你吹下水咁
突然睇到你個ig d深情告白
我諗都會幾驚嚇

喺呢度講囉

一下子放唔開
好嬲自己

成日屌d聽眾

佢可能早已經同人講你讀緊藥劑
不過入門版

有咩好嬲
佢唔鐘意你又唔係你既錯

慢慢黎啦 諗多d自己就會覺得得唔到邊個人都唔係咁緊要

正呀

仲讀緊元素表咋

啱啱snapchat佢正式加我
同佢講咗兩句
Btw你覺得佢點古怪法

又add又取消咁多小動作

又啱
都係睇定啲先

岩傾就傾多d啦

又未去到啱傾
大家都尷尷尬尬咁

啱啱add又唔知講咩好

頭先send中指emoji,佢就嬲左我
都係差好撚遠

比d自信啦

做朋友互相尊重就夠

分手後對方主動話不如做朋友，有無機可以復合

短時間內就算復合都唔會係健康既關係

我會接受唔到曾經愛過嘅人而家同朋友嘅身份面對佢
move on啦
相信你嘅未來都唔會接受

盡量

Hi

今日有講過下 問題唔係轉全職到

原來朋友係咁

呢到d巴打學野啦

主持都係滿足自己

樓主去唔去街

叫班撚樣返工啦
全職個隻
個個都係食飽飯好得閒
玻璃心又鐘意亂諗on9野
男人老狗介意咁多野咁肉酸

發覺叫佢地充實自己係冇尻用
試下自己搬出去
感受下生活壓力
再返全職個人應該唔會咁on9

你sd中指比人
唔係就係想人嬲

定係覺得對方會覺得好sweet

自拍下體啦

上堂果時 成班女都係怪獸咁
Dry撚哂

到依家都唔知自己想做乜，我堅持唔到一件事，數學一路由小學到中學都係我一樣好怕既野，依家上到大學想補救都唔知由邊度入手，仲要係讀工科，數底差就真係gg，都唔明點解要自欺欺人話好鍾意飛機，其實根本興趣唔係咁大
想轉系又唔知轉乜好，如果為興趣讀電影就真係預左要乞食；讀語言又唔知讀乜好，西班牙文係普遍但唔知搵唔搵到食，德文唔知有乜用，法文就真係唔知學左有乜用除左去旅行......
總之我淨係知，我唔想再返去以前個地獄，日日返工唔知係度做乜鳩，唔知返工為乜，人工又低，做左兩年先得個一萬頭，再做落去冇張沙紙都係冇前途；講真我真係接受唔到呢世都係一個small potato，人就係咁，接受唔到自己只係一個配角
唉，灰到一個點想死燃左佢

咁佢有講係咩問題？

我一早講左我係滿足自己 由護膚品post已經係啦

怪獸得罪你呀？

前面一大段都情有可原
好多人都唔知自己想點，唔係罪過黎

但係紅字果句....... 你咁諗只會辛苦自己
一份工就判到你成世係主角配角？

得個萬幾蚊，做底層，唔係配角係乜？

除左份工之外仲有好多野決定你人生係咪主角架嘛

極端d咁講 例如有個人好靚仔媾親女都成功 最後娶到個大美人做老婆 咁佢都可以覺得自己係大贏家 做主角啦

你話工作上做大事果d先至叫主角 果d人通常好早已經知道自己既能力/長處 一早好有方向 又或者好有運 奈何唔係個個都有呢種覺悟 但冇都唔係問題
你冇既咪由低做起囉 有咩問題？

做人要睇清楚自己而家狀況係點 對自己誠實 腳踏實地 先至會活得開心呀

做唔做主角又有咩所謂

做朋友都咁多福利

樓主做唔做fd

中二病注意

我又唔係mk妹

好多謝你打咁長篇解答我問題
對於前路仲係好迷惘
有種感覺係sales唔可以做一世
因為人工唔穩定 要輪班 將來好難兼顧自己家庭
但我都會試左先 做落唔岩先一邊做一邊搵工轉

我好多同事做到結婚 生仔 抱孫都有啦
點會兼顧唔到家庭
D保安員 通宵的士司機 咪又係咁樣撐起頭家

同埋如果你叻既話做上去可以升做管理層架嘛

第一份工諗一世
你80年代黎？

好，一齊加油

你唔會諗將來條路？見步行步？

我明你擔心乜
但你預左第一份工一定係搵得唔多、好多野記、好多野背、要比人鬧
其他行行都係

同心儀對象冷戰 上個禮拜寄順豐比佢 佢唔拎 我唔知佢係突登唔拎定以為騙案

佢唔知你會寄野比佢？

無得罪
通頂Chur完Assignment
之後轉咗今日去補堂
諗住有無女可以望下 平衡返
點知
平時上開果班都叫有兩三個可遠觀

今日果班果三四個
講野大聲 個樣都唔是重點
把聲雞公 沉底
之後一轉堂就要高談闊論

比我訓下都唔得

絲打 其實我份人唔睇樣做朋友
有興趣就俾個TG黎

咁就唔好再做好人同煩佢

我唔知佢知唔知 又唔敢開口

認真講其實做Sales係無問題
最緊要知幾時跳出黎
當過一兩年你發覺
你學到D人點買野
女人性格係點
就再用返個經驗 Apply其他工

sales工唔係唔好 但有一日到你過廿五
呢一行己經算老
皮膚都Cover唔到
有時行過Sogo 見到D姐姐
三十以上都要花到好勁
一望就知Poor skin condition
就覺得好Sad...

其實試完學完 就要跳出去做其他
但係Sales工經驗好好
只係要向出面跳
其間 唔好忘記提昇兩文三語
市場走向等

唔好滿足現狀 同做個追數機械

明既 呢d我都好憎

如果我唔知有人寄野黎我都唔會收

喂 你得罪我
利申廿五滿足現狀counter姐姐

唉 但好難話佢聽 陣間又嘈

學生返過part time 唔駛追數
不過啲客都幾煩

Sorry Counter姐姐
其實好多姐姐都好靚靚

你一定係其中一個

唉

好，一起加油，努力做好本份
你未來有咩目標啊？

唔啦 我怪獸黎

冇咩目標架喎，睇下做下升唔升到上去囉

開玩笑
你sales咋
Career path?
不如報mt 清衣

咁大個人仲要屋企人好反對
到底你知唔知你自己想拎d咩走

做sale屎唔係要咩柒career path
而係你拎咩技能走

基本上咩行都用到
送底一打比你先

我無話係你
sorry 姐姐

我突然覺得人同人之間真係唔好投入太多感情，無論友情定愛情都好，愈投入得多，嗌交嗰陣就愈傷心，好灰。

當身邊朋友問我係唔係同佢拍拖

睇你點去建立自己
有工作經驗 同對人接物好
好過好多 高學歷的人

辛苦了巴打，真係好投入感情。

我係因為見到身邊啲情侶嗌交嗰陣，見到佢地又嬲又傷心咁。開始覺得拍拖好無謂，就算有過開心嘅回憶，最後都係嗌交收場

還好 醒返
只係呢個經歷
黎得遲 都對我往後人生有好大影響
能力唔夠就唔敢Hea
唔想再次失去

無一齊都係好事黎
而且好多謝佢係我人生出現

其實真係人夾人，總有人識欣賞你而又啱你自己

呢位主持人冷靜d

我明你講咩，但你唔享受其中你會好悶

我唔覺得鬧交/反面/分手好大件事 唔需要為左避免呢d而喺初頭唔投入
我覺得所有既都係一d random既事件
幫你喺生命入面揀岩你既人陪你過日子
無論友情定愛情都係
試下聽下《落花流水》

無論任何關係 你唔投入你最後會發現冇任何趣味

我最近都同一個朋友反左面，初初當然氣奮
但唔係因為呢件事都睇唔清楚呢個人 所以我冇再介懷

乜都做唔好 覺得自己好冇用

你想有幾有用？

無囡

你覺得點解會咁？

我無朋友

我都係咁諗 所以重新做返自己
為自己生活 都忘記佢

點解？

我女朋友成日玩失蹤唔聽電話
好擔心佢

[member]講返主動到
就係因為主動果次
太痛
所以無再主動過
同個心剛好返

身邊同學 都比我大
接近三十
一齊到責任都大
雖然佢地都會主動搵我食飯

[/member］

成日唔覆機問佢去邊又唔講

或者對佢唔好咁緊張先得

中二病情聖狗公注意出沒

我平時都會問人邊到黎
有時真係傾下計
會唔會諗太多

最後個段直接問咪得唔好扮可愛咁肉尻酸

死證唔係對人太好
好多玩家都對人好好

你死證係中二病

等我黎幫你屌柒呢d on9仔

你咁溫柔婉轉係冇撚用
呢d傻仔要大大力屌落佢塊面到
唔好玩啦中上男神

睇少d動漫

做主角？笑撚死
你做好自己既岡位做足100 分先開口啦

Fg/岩岩出黎做野d友成日咩都未做好
就諗要上位
笑大個口

咁撚堅
你Q fin畢業啦（例如）
仲係到柒下柒下咩

自戀王

Sales既技能好撚有用
但唔係用黎整靚cv

成日咁貪心又唔照鏡好屌

你唔好助長佢好唔好

狗公到

幾時叫佢仙氣counter 姐姐

yr1識左個女仔 完全係我理想型但發現佢已經有仔就自己消失 最多都係上堂吹兩句
到yr2知佢分手 但佢仲未move on 我亦冇去approach佢
到呢加yr3知佢 move on 左 當我approach佢個陣 佢同我講話番工鐘意左個女仔 個女仔都鐘意佢 但佢屋企反對同佢覺得自己同佢行唔長就一直拖住 琴日傾計個陣佢話我好好 如果冇個女仔既出現會追我 呢加番學見佢覆個女仔wts笑得好甜 但個個人唔係我 真係好撚灰 呢加佢同個女仔講話比三個月時間佢 如果到時仲有feel就開始

真係灰撚左

交俾你喇

即係由頭到尾都冇你份

玩恆指輸左四皮野

好唔開心 餘下一年儲嘅錢都係用黎還賭債...

今日食燒味飯

好難食

交學費好正常

下次試牛熊

我其實只係想大家
當你看輕一d工種前
自己做唔做到100分？
返工，份工西唔緊要
諗自己有咩學到，拎得走
你可以唔尊重老細
但要尊重份工

保持謙虛d

D老屎忽此撚住佢地
唔係叫你屌柒佢，當然你都可以
係提醒自己唔好變左做佢地

小賭怡情 下次唔好玩咁大喇

燒味飯好少可難食

D燒肉凍既
雞翼得骨

屌你老味大家樂

最近睇到有個POST, 話男女拍拖到咁上下, 女既會好自然睇唔起個男仔/對佢愈來愈多挑剔。我發覺我最近真係好頂唔順我男友

佢成日好想搞生意做老闆, 見佢都有搞開拍賣賣下野咁, 但我見佢同D客MSG既語氣好差, 好似成日嫌D客蠢/問得多野, 咁我咪話做生意要圓滑D, 咁比人印象先好架嘛, 佢聽完之後當耳邊風 另一方面, 佢又唔識整好marketing, 咁我咪幫佢整靚D個PAGE, 之後佢多左生意, 就係度狂讚自己叻 仲要問返我轉頭佢係咪好叻 我心諗, 你30幾歲人點解仲好似個細路仔咁要人狂讚你先得, 我係咁椅讚佢幾句, 佢又成日拎返出黎講

問題係佢份正職又唔係做得好, 我明佢好有上進心好想升職, 但有D野係急唔黎, 要儲多D經驗。佢考左好多試, 但目的只係想證明自己叻, 而家問返佢D野根本都唔記得晒, 更唔好講話要學以致用 前個排佢做報告用左好多時間, 但最後比人改到7彩; 咁我咪問佢有冇睇到自己錯乜, 佢又話個時趕住收工, 改完就算, 冇再深究改左D乜, 我即刻好無奈, 佢又話想升職想學野, 難得比佢知道自己錯D乜, 但又唔好好把握機會

sorry for 1999

我明既，會好炆佢
但係你冇辦法改變一個人，除非佢自己想改變
講到尾 佢要on9咪由佢on9 炆黎都冇用

不過喺一段感情裡面 個女仔點都要有少少崇拜果個男仔 先會拍得開心
你自己諗下

人地wtsapp自己係為左r source

明白 一開始我都覺得佢幾好仔, 會計劃將來個D咁
但相處耐左, 愈清楚佢既為人, 就愈覺得佢騎呢
就黎1周年紀念, 佢整禮物個陣又要借D椅講我知佢收集緊D相, 佢咁講我實估到佢係整相簿架 搞到我收到個陣要扮驚喜
有時又成個女人咁, 拎少少野就話重, 又唔肯入街市怕污糟, 咁第時都唔駛旨意佢會幫手買餸啦
佢係想短時間內結婚, 但唔知我係咪覺得冇安全感定恐婚, 諗得愈多就有時令自己訓唔著
明白自己改變唔到一個人, 正如一個人想改變我都好難(自己都係超固執), 可能呢D就係需要兩個人去磨合啦唉

各取所需

但你有冇諗過自己之前拍拖係咪都係咁？我意思係耐左就睇對方樣樣唔順眼？

因為你講佢做野果part固然係on9... 但你後面講其他芝麻綠豆事.. 可以過人世既人 你一定唔會係用呢種口吻去講架bor

簡單d咁講 有d事係白痴 但如果你真係鐘意果個人 你講出黎會係覺得佢qq而唔係煩厭

呢次係我第二次 上次應該冇咁樣
唔知呀，可能我好容易諗埋一邊

你隻狗公走左，我點撚

咁你試下都改下 因為係咁既話個問題係唔止佢唔係理想結婚對象，而係你都唔適合結婚

喂 算啦呢位主持人

我都有諗過自己係咪唔適合結婚
以前好憧憬婚姻，但人大左，諗多左好多現實問題，漸漸覺得結婚好困難

點解對佢地咁有耐性
我都係聽眾

Counter姐姐實好靚
（雖然幾秒前先寸過你過25已好老）

我知現實係好多問題 咁可以一齊努力架姐 但生活上好多小事你都嫌棄佢咁真係唔適合一齊

相都冇張 咁多幻想

我都有諗過自己係咪唔適合結婚
以前好憧憬婚姻，但人大左，諗多左好多現實問題，漸漸覺得結婚好困難[/quote]
我知現實係好多問題 咁可以一齊努力架姐 但生活上好多小事你都嫌棄佢咁真係唔適合一齊[/quote]
我既思維係咁: 如果你而家咁咁咁，咁第時咪會咁囉。所以我好容易會激氣同唔開心 琴晚發夢去到一個島，見到海嘯，成座山咁高 仲愈來愈高 不過去到最後海嘯無啦啦變左島既一部分，變成好多綠色好高既島嶼 唔知係咪有咩啟示

對另一半太奄尖你會愈來愈唔開心架
如果佢真係太唔乎合你要求咁咪分手囉
但係你諗下自己以後同其他人拍拖會唔會都係咁

同女朋友話題好少

但dead air既時候咩感覺？

又唔會話好尷尬咁

咁唔係仲好咩？

你地一齊左幾耐呀

聽佢地講

咁易聽人講好易中伏

啱啱一齊

咁未一齊時傾d咩？

點解鍾意嘅人唔鍾意自己 點解世界上無啱啱好嘅我鐘意你你又鍾意我

人揀你你揀人

J左先
實冇死

又係佢

病左
好希望可以得到佢既關心
雖然知道無可能

自己要錫自己呀

同女朋友就快9個月，但我對佢已經冇咩感覺，係咪已經進入咗冷淡期?我同佢都冇共同興趣同話題，夾硬諗話題真係幾辛苦。每次出街都係我諗去邊到，仲要好多次都要遲到，都唔係話遲少少果隻。自問拍拖啲記念日都有送禮物比佢，但我就乜都冇，又要受佢大大小小嘅脾氣，我都覺得攰啦有時候係到諗其實自己一個更開心

好似唔止冷淡喎，你對佢直頭係討厭喎

Btw拍拖9個月有紀念日？我有冇睇錯？

姐係3個月啊半年嘅日子

攰唔攰d呀？

其實都攰，不過係想哄佢開心我應該點做好?

其實我咁耐都冇同過男朋友互送咩野紀念日禮物
真係開心既 都唔差在慶唔慶祝呢一日啦

聖誕節 情人節 兩個生日 其實都夠哂啦
你一開頭就做咁多野 之後做少次都怨你就死

你同佢冇共同興趣冇話題係死穴喎
不過唔係淨係你問題 唔止你要諗話題 佢都要呀

夜晚大力d
送多d比女友

岩既..都會好開心架

毒就毒
朋友圈？
蒲？
興趣圈？

好多社交狗本身份工都唔會接觸到異性

好明顯你比哂時間條女
一冇女就冇埋社交圈

今年我yr1，識咗個男仔，佢對我好好又會做啲好曖昧既野，但佢已經有女朋友 不過好似拍得唔開心想分手，我唔知點算好我應該對佢上咗心 但我絕對唔會做啲野破壞佢地，我又好想同佢一齊 其實佢點諗我
利申我係trans u，所以由頭讀過yr1，唔清楚嗰個男仔既底細，但佢好多行為都睇得出係真心對你好

Player一定會呈現呢面比你睇架喎

同個ex散左一段日子 係我話分手嘅 原本以為自己放低左 上上個禮拜知道佢有女朋友 勁唔開心
其實知自己應該放手 但佢同我講想我做佢嘅好朋友

佢對我有好感呢樣野真係冇可能咩？咁樣同一個hall日日對住會好唔開心

男仔係唔係真係好憎傾電話/facetime

你係屎忽痕唔甘心姐

係香港住

你覺得有女朋友仲對其他人有好感flirt人要唔要得？
他朝比你同左佢一齊唔會覺得佢好易又同出面d人曖味？

有冇好感有冇可能唔係我講架喎
好感一定有架 如果唔係flirt唔落手啦

唔好講咩野「我絕對唔會做啲野破壞佢地」啦 你呃自己冇用 你根本係想咁

唉，我可以點？

睇人架咋喎

然後？

做乜？

其實依家見工係咪一開波就要俾哂d學歷同工作證明仲有相？

相就一定要 其他證明有d係請左之後先要交

你啱 其實我同佢繼續咁落去都只係間接搞緊人地，你講得啱我心裡面真係好想咁做，但我知道我唔可以咁做，我已經衰咗一半，個感覺真係好痛苦，仲要日日見到佢

唉，我好心痛咁樣雙手奉送d相同影印本俾人

第一步係對自己誠實
你直接認自己想人散 想同佢一齊啦 ok架

不過我覺得同呢種人一齊冇好下場

有咩問題？

如何可以不愛他

此話何解

你唔覺得有問題？

歌黎
是咪太舊唔識

你意思係最後份工冇請你 你又比左d資料人？

識呀
問你咩環境呀

係，去應徵既當中通常都係請其中一兩個架啦，咁點解係未決定請邊個之前就要係interview階段收集哂所有應徵者既大量個人資料呢？

明知要斬但做唔到手起刀落

我有諗過，一齊過開心過咪得囉，咁諗其實真係好犯賤
多謝你屌醒我，如果唔係我都面對唔到自己內心既想法

都係既，但你唔比佢佢又唔會揀你姐（好似係）

你講野係咪慣左係咁用比喻句架

你有冇去過一d面試又係咁樣要哂d資料先？

Sorry
我唔應該同佢一齊，唔應該搵佢
但真係好唔捨得佢
Block完又unblock返
好on9但我真係狠心唔到

好多女仔痴埋去呢種人度最後又怨得唔到幸福
其實好傻豬

我唔係見過好多工，但好似全部都係見工時要交相同cv, 到請左簽約先至要交學歷/工作證明

但你知道點樣對自己係好架

但做唔到

唉，我之前都係因為呢個原因而推咗某d interview
依家有好多公司都係咁，而銀行工就大部份都唔會咁，係真係請先會要呢d資料同相，因為我試過，當然我reject咗offer，因為我唔想做銀行工

要背 千幾二千字 求方法

利申：記憶力差

以經唔會打開個心比人 封撚住自己算 唔撚會有回報
一次都冇

雖然佢唔靚仔，但完全正中我鐘意既類型 好想試一次，總好過後悔點解當日冇嘗試，我都覺得自己好傻，明明預咗最後會傷

但如果某d工你真係好恨做 佢叫你交你都會照交架啦

唔知
利申：記憶力差

明既，但呢d時候邊個忍到手就邊個贏

我直頭reject咗interview

你可以咁做架，只要你唔呻悶、唔呻冇朋友、唔呻冇女 咪得囉

有個女仔我有好感，但佢話我有感情潔癖大家價值觀唔啱，拍拖唔會長久 個零月後佢就有男朋友
純粹想呻吓

你講咁耐都係想有人叫你去試姐

咁唔會斷左好多機會？

人來人往好平常 話唔定果個人就係同佢價值觀好岩，一拍即合呢
你都一定會搵到架

攬完錫完先話唔夾，成世仔離世功最近係依次 ，衰自己on9太早講對鐘意嘅女仔身邊男仔fd有介心，因為佢話佢同男仔玩得好埋。
好撚唔甘心
點解唔俾多次機會我證明自己俾你睇

成功

未必關事既，只係呢個女仔唔受落姐

咁呢個就一定架啦，但就係我因為先前去親呢d interview都唔請，而其他請後先要資料既反而有offer

點解我諗咩都比你睇穿哂

咁你真係想做果d工多d咪照交囉
交下又唔洗死既
Touch wood你有咩事你都知係邊間公司出賣你架啦
咁咪告佢又好乜都好啦

返工好似冇啦啦比班以前會食飯既人杯葛左
依幾個月大部分時間都係自己食飯
可以點改變

算啦
其實岩既應該做錯既唔應該做呢個道理人人都知架啦
仲要我呢度講緊既「做」係應唔應該同呢種花心男仔一齊，唔係講緊拆唔拆散人
其實你都唔洗擔心咩破壞人地幸福架喇
因為個男仔唔flirt你都會flirt第二個
個女仔最尾點都係唔幸福架喇
係睇下好唔好彩同條仔散唔散到架姐

你上黎問都係迷惘姐 但我答左你兩次你都係咁搵野說服自己同我 其實你都唔洗說服我架喇
想試快d去試囉 跌下又唔痛既

但你唔知發生過咩事？
咁你以前讀書或之前返工有冇試過都係咁呀

坐左幾耐？

葵涌醫院有精神科睇，住邊頭？

中二病去睇醫生

做老細囉
唔駛跟遊戲規則玩

毛都未出齊

一係主動d
一係自己食

大個仔學下點面對孤獨

喂你咁多個留言最warm係呢個

又要抽水
------------------
交資料個件

一係中二病
一係paranoid
一係比屋企寵慣/係uni讀書讀二懵左

好多野可能有問題/唔公平
但食物鏈底層係咁

有時間諗呢d野
不如搵工仲好
-----------------
食飯單野好on9

當人地杯尻你
老實講同條女講分手一樣
返唔到轉頭

怪就怪自己冇留意先兆
更何沮我覺得如果返西工
同事都係過眼雲煙

又要面但又好撚介意

又驚冇人搵自己（我唔明點解唔自己搵人）
又間唔中自己食（我都覺得冇問題）

又要型又要人搵你

一係你好受歡迎
--------------------
個女朋友個件仲極品

柒下柒下咁
又係d瘋狂介意男友
奶都未戒

有個臭雞ex講大話講到好離譜，拍緊拖仲係到扮長情高尚，以為人地唔知佢玩緊乜，其實只不過係做緊比一般雞醒少少既玩法，可惜的是腦袋不及我 而我全部踢爆

呢幾日諗清楚, 其實佢又唔係犯左D咩錯, 只係一D芝麻綠豆事黎je
比D時間自己去接受同包容
不過有時真係忍唔住寸佢幾下

冇辦法... 只可以喺佢個世界度比d佢岩聽既解決方法佢

咁咪好囉

幾好丫

好似冇乜希望

頂 純粹想呻下
我識咗個女仔唔夠一個月 佢一開頭勁主動 又約我出咗幾次街 但係唔知點解前幾日冇啦啦唔覆whatsapp 又好似block咗我ig/sc story咁 我估佢好似係識到個條件比我好嘅仔 我都唔知點解自己咁犯賤 明知佢收我做兵 但係又沉咗船 宜家仲係un 住un 住 冇心機溫書

即係紅字都係籍口，背後另有原因？其實都有fd咁樣同我講過

我廿歲應該出齊啦，個女仔就唔知

都係架，但每個城市都有缺陷

明既，唔開心一定有
同多d人傾計出街就會好

我點先可以識到你呀
以為大家都算有緣 尋日仲要同一架lift上樓
但都係冇契機講野 嗚嗚 你唔好出pool住 你等我呀

即係個女仔唔鐘意你，你做咩佢都唔岩心水架啦
聽好多女仔講自己鐘意既人管住自己唔準同異性行咁埋覺得好冧添
所以都係睇佢buy唔buy你

你同多d女仔接觸就出齊架喇

你淨係喺度驚冇用架喎

仲要唔明

係到同你傾計得唔得

得呀

我認
而家想改善
應該點做
社交圈好細

遲下病好先再apply過d工，依家咳到我死死下，屌，上個月先病完黎，依家又病，以前讀緊大學個時都冇試過咁密，試個成個sem都未病過

其實我唔係寸你/踩你

你呢刻唔係需要一個細水長流既女朋友

你要重新建立一個生活圈
朋友
興趣
私人時間

你問題係全部時間都係另一半到
你冇新衝擊
冇新意念
冇一d 意想不到既地方

朋友
搵返中學同學/大學
同事間活動
搞返個社交圈
星期五黎個成班仔既清吧局/唱k

個人
睇書/運動/打機/我理得你去叫雞
你有返d生活品質

你個人好死
比你溝到女
難保結果唔同

最緊要做主動

有冇d野想做好耐又冇做？

爬山？潛水？比返d動力自己

好多謝你咁用心覆我
我係一直都睇唔到自己既問題
一散左之後就突然浮晒面
你講得好岩
我會好認真咁諗

知道了

我開頭以為你話我做人唔成熟定點樣

保重

比d掌聲呢位主持人

其實你鐘意佢、佢唔鐘意你呢d野好平常姐
緣份黎既 唔洗咁大感觸

唉，其實我有份工好想做，上次約咗我interview但因為我收到其他offer所以打電話去話唔去in，佢依家又出job ad，我不知幾想apply

讀緊毅進 ， 唔想讀，但退學又蝕左萬幾蚊 ，又唔知點同屋企人交代

你要追擊到我幾時

媽媽

好賤

唉依家跟左學校交流團番左大陸
同組有個女仔幾純幾吸引到我，但我唔知佢有無男朋友
聊佢講野佢又一句起兩句止咁 我可以點做?

利伸:18歲A0

咁咪apply囉，諗咩呀

唔想讀不如正正經經出黎做野啦

唔係呀 真心覺得你講得好岩

做咩姐

你平時賤d

佢怕醜定係你講野唔夠好笑呀

佢上星期五job ad，依家都星期二凌晨，唔知仲會唔會show我，我個次都係星期五出job ad我星期六apply星期一就收到call

我有時覺得你好似地方的媽媽咁
大家走黎搵你哭訴
你就安慰佢地

開下玩笑
大家一定唔介意

如果係好工
百尻幾人申請
其實冇人會專登關注你

唔show你又點姐，又唔痛既
唔send就一定冇

講野太好笑變朋友 小丑多
間唔中要進攻下

咁唔通我走黎開個post叫人講煩惱比我聽
我走去鬧鬼佢咩

最近好多爛桃花
其實好on9

旁人覺得好好笑
我初頭都會
慢慢其實係無奈同覺得煩

唔覺唔覺都開左6個post
入面都只有幾個人介意
都算係咁
肛加熱好波！！

你越屌d人越入黎
人就係咁

我就係知佢地介意
先要刺激佢地

心裡暗爽

其實你唔鐘意佢直接可以無視佢呀

自問唔靚仔又矮
讀書識左個女仔幾日就拍埋拖
成件事快到自己都心寒
宜家成日都驚自己配佢唔起好快會散

唔覺
下下咁容乜易變左罵戰post
我唔係要咁

都話你賤格

都開左個頭啦 怕咩丫

個女仔真係介意都唔會應承你啦～

其實見到你開心我就夠

我好鐘意搞寸你個場

真係咁咩

我不入地獄 誰入地獄

佢份人係好主動嗰啲
我a0又冇諗清楚就應承左
但我自己覺得真係得個幾日其實都唔算熟
可能性格其實唔岩咁

我自己都唔知
自問自己講野都正正常常，但佢好內向永遠都淨係同佢個女仔fd細聲講密密斟咁，根本無機會入手

岩既 你試下開個post叫人入黎比你屌 睇下有冇人show你

有朋友叫我直接同佢地講
其實我冇興趣發展任何既野

但其實佢地冇做錯d咩
我又唔忍心咁講，好似好唔比面人地

我都係直接唔應機
通常1-2星期就完左

但其實好無謂
我原本真係貪過癮同佢地傾下計
點解搞成咁

咁而家係同佢相處得唔開心定係點丫？

我鐘意破壞你呢d溫馨post
類似係babykingdom開sex party咁

好正

Fg9月番左一個月，頂唔順啲人太西，裸辭
依家有份offer但要番星期六全日，唔想無左生活
但又就嚟無哂錢，唔想take
聽日又要再interview
但已經in到頹

你鐘意人地純係咁架啦
可能要比d時間同耐性同佢熟呢

我覺得唔洗直接同佢地講
講到咁白做咩丫，盞落人面 好無謂
等佢地自己get到就走咁咪得囉
緣份係咁架啦 佢對你有興趣 你冇 都冇得強求

暗戀左個女仔 同佢好小交流 自己又被動

犯賤呀你

其實得閒吹下水咪幾好

有部分人覺得男女唔拍拖冇可以野做

呢層我都有諗過
但萬一出擊之後先發現有男朋友咪
同埋番到香港仲可以用咩方法approach佢

原諒我問題多多，因為小弟未拍過拖

我覺得你冇工返點都要接受星期六全日果份做住先架啦
你唔做呢份 冇經驗 遲d點可以有say然後跳去你滿意既工度？

你知道自己要點做架

Follow佢ig
每日返屋企j

最大既煩惱係返工冇數
慘過冇女

得閒吹下水 要睇係咪兩個都接受到只做朋友
你睇有咁多人上黎叫春 話人地同佢日日傾計無啦啦唔覆又乜乜乜好擔心沉左船就知

我知 咁你點睇我呢種人 會唔會成世單身

你唔主動下
人地撚知你鐘意人咩

出咩擊呀 互相了解做個朋友 唔係叫你一黎就媾人
而且發現有男朋友又點姐，有咪轉身走人囉
又唔痛既
唔好咁驚青啦～
同慢熱既女仔做朋友係要d耐性架啦，多d撩下佢講野囉

有道理

明呀 冇數係就係奈我唔何，但日日要我企出黎解釋點解唔達標真係想死
做緊咩工呀？會唔會做夠一兩年之後轉工

起碼都要令佢知道你對佢有feel先啦

毒撚性格無辦法啦
希望佢遲下肯開下金口同我講野

冇數就冇架啦 有唔通唔出咩
冇得解釋佢聽架
我做銀行架

會唔會成世單身？睇下有女仔主動埋你身 合唔合你眼緣囉 或者到時你又犯賤覺得煮到埋黎既唔吸引姐

男仔想得到鐘意既野 就要大膽d主動d架啦

等人埋你身 機會好渺茫 同中六合彩差唔多

我之前試過撩佢講野但佢都唔多so我
所以我意思係希望佢肯同我講多d野(係我做主動既前提下)

我啲情緒同感覺好波動
佢唔俾我搵到佢
我又好想佢返黎
到佢返黎，我又好嬲佢之前咁對我鬧返佢
我都唔知自己想點

咁冇數會點架？

咁你要多d做主動喎

男朋友？

去"開會"捽下你點解冇數
成日見左幾多客 做左d咩
純粹要你難堪

我之前份工都要
賣護膚品
儲左兩三年經驗就轉左公司

都係做返果行？

不過其實佢都係一樣一開波就拎哂資料，個次佢係9月中出job ad，跟住我見到佢10月頭又出job ad，最近十月尾即係上星期五又出job ad，所以我不得不想多咗，即係唔知佢呢份工究竟係真係想請人，定想攞人地d個人資料？

係呀 而家間公司就幾好
好易到數
同埋就算唔到都只係上司同你作狀開左form做”coaching”
一d都唔痛

我尋晚留過言架
話明知冇結果果個

咁你咪幾好
我果行轉邊都捽
除非好彩有數啦
做sales運氣真係好重要

但你真係想做呢份工都要跟規矩架啦
思前想後 最後一份工都in唔成

唉，鬼叫我自己得到既offer全部都唔係好野，真係好想有份好工！

其實... 邊個對你好就同邊個一齊囉
你覺得佢虧待你 咁你就咪鬼睬佢囉
對方比幾多野你 你先比返幾多人

不過講到尾 係咪你生活太悶呀
做人要有自己獨立既一面
感情先唔會帶比你太大困擾
好簡單架咋

咁會唔會轉行呀
我覺得為左份工太傷神唔值得 尤其是你份工唔係你努力就得，仲要睇彩數，根本自己控制唔到

沉船係指嫖妓愛上妓女

其實佢地係未分到咩係愛同好感/有興趣

同埋有時慢慢煲下先係情趣

所以要試多d囉
同埋好多時頭一兩份工 環境/福利/人工各樣野都唔係完全合我地心意架啦 但做耐左儲多左經驗先至可以揀架嘛

話唔定一直岩傾有日會發展

但平常心舒服咁傾下先啦屌

一黎同我講前度
關我撚事咩

我發覺你好似急症咁

成日分流我到最後

呢個我知呀 我跟佢地講

我覺得互相了解係一個過程 岩就繼續 唔岩就轉人
有火花就發展 冇就做朋友
最緊要兩個人思想同步既姐～

女仔都有猴擒既 唔比架？

排隊啦 我好公道架唔會比你打尖

講下咋 我邊位呀

宜家係分流到最後唔係打尖

依家個人工轉唔返出去
做多幾年 人工升到都ok
先考慮轉non sales role
但應該都係呢行

我跟次序回覆

咁都係既 份份工都係有辣有唔辣

你會跳左再返去

我冇呀 唔好偷偷觀察我得唔得

其實你點解會開呢個post既

所以基本上轉唔到
除非政府officer grade

冇呀，我無聊R水吹咋嘛

我見你都覆得幾密
返工都不太忙？

咁如果有機會咪搏下囉

尋日放假呀

28歲，樣唔差，事業ok，差唔多兩年無拍拖，之前追個女仔被佢嫌我唔夠180而追唔到。
早幾日阿媽問我點解仲未有拖拍，需唔需要介紹女仔俾我

巴打pm ok?

咪玩啦，我放下心事啫

做多幾年 唔得先考下政府

28歲樣唔差有事業 差果少少身高唔緊要啦 係咪性格/溝通有問題？

我性格好正常，有朋友但唔多，幾個中同，大同，同人溝通都無問題，只不過個女仔真係鍾意高佬，輸俾個人工唔夠我一半既IT佬，好唔甘心

高佬有咩好

你幾高

大約175掛

女仔就係鍾意男人高

下 即係個女仔因爲幾cm唔揀你？如果係真都幾on9喎，咁就唔關你事啦，咪同on9既計較

又或者佢同it佬真係夾d呢？！或者人地講野好叻好識氹佢？

175都唔矮呀

個it佬應該有18幾以上，識講野氹女仔又細重要既

咁你咪參考下人地點識講野法 下次再出擊囉

我鬼識個it佬點講野咩
而且講野既野，人夾人，未必個個女仔都鍾意男仔口花花

認真架

你都知呢

做咩

有興趣結識巴打但佢請我食檸檬

我呢兩晚真係有諗過答應阿媽俾佢介紹佢個fd個女我識，話晒都知道個女仔背景，真係拍拖結婚都唔洗煩住既問題

有必要咁做咩

識下做下朋友冇咩所謂呀 咁快諗到咁長遠只會綁死自己

唔洗咁既

其實咩都未開始
真係唔應該諗咁多/遠

咪玩啦

岩呀

巴打你阿媽可以放心啦 有女仔主動approach你

咁幾好呀 又識到女仔

變左交友post

仲要係女主動

連登福音

留名跟進
冇我份

但巴打唔睬我 自尊心受損

你呃人

又比人寸 你冇野做阿

好想屌屄

你自己都SKOUT 啦

Pm樓主？

呃你做咩

留自拍，三圍，
玩咩pose
等佢回你啦

幫佢唔到

成日比人問

你比d 妓院地址佢

佢果頭先至話同個男仔點點點 而家又識男仔

其實我是但搵位入笑你

咁人地鐘意同時試幾件 好事黎

你估我黃頁咩

你開心就好啦

啱啱炒左兩科mid term
兩科同一日考唔夠時間溫
明明有啲識答又太緊張睇錯題目

我明呀 我都覺得考試真係好難

笑左

真係'黃'頁

被分流既報復

你鐘意啦

好辛苦

人工我都唔計較啦，唔好低過14K就得，地點就最好搭地鐵就到啦，不過我都係等佢下次出job ad至apply啦，因為我到咗今日都依然咳到死死下，頂！

點解呀

小心身體呀

POST去得好快

係呀

你地同人傾電話傾到訓著會唔會收線

屌咩男仔性格仲有market架咩？
淨系會比人當bro
brobrobro bro佢老母！

利申：男仔性格絲

咁可能真係太玩得先當你bro

好少會傾住訓著 開始眼訓已經會收線

靚女玩得會加分 好似係

咁岩既
我都係炒左2科MID TERM
2科同一日考
唔通我地係同學

我試過一日三個midterm，另外又試過一日兩個exam

唉 唯有同自己講
讀書點都好過返工

我不知幾想讀返書

但你第時做野做得耐就會知 當初一個考試既成績對你第日影響不大 何足掛齒

點可以一世讀書呢 你而家既野點都要面對

我有諗過讀phd，因為可以避多4年，但其實都唔知捱唔捱到呢4年，因為讀phd既過程係孤單既

有社焦同抑鬱
每日都想死咗佢算

避咩丫，面對啦

我知 我都係入左社會大學3年再轉返校
不過書唔可以讀一世

讀書唔洗畀客屌 畀上司鬧
不過而家回想返讀社會大學果時其實都有好處
起碼放工真係放工 唔洗又溫書又做功課

避得一時避唔得一世

點同姐 你讀上去係為左攞個degree第日有好d既出路 有回報既 加油

有唔有睇醫生食藥?
我已經係唔食藥唔得
我諗我成世都要食藥過

成日見你留 唔見你講野既

男朋友最近因為做野 忽略左自己好多 唔開心佢都唔知 兩個人明明以為好sweet 變左而家冇乜交流

如果條女同我分手就可以死了，為左佢我放棄哂所有野，再冇任何目標冇任何慾望再生存，努力過既野佢根本唔理解，抑鬱到就快失控，讀幾多psycho都控制唔到自己

多謝絲打

我想抑鬱快啲遠離我

希望我可以係呢個post 1001先有第二份好工！

係咪岩岩過左熱戀期有個落差咋?

咁你都搵d野忙下囉

加油 繼續拍多啲好戲

抑鬱症好煩

唔關讀psycho事呀唔關控唔控制到事呀 係你將自己交哂落另一個人度 家陣佢比生命你咩？你咁睇佢頭做乜
有返d自我 做自己想做既事 講自己想講既野 佢唔理解咪由佢唔理解 你自己知自己要點做就得

可能你有日唔諗唔諗果樣野就會消失左呢

以為已經放低左ex
點知同佢食一食飯先發現仲係鐘意佢
好想親口關心佢但又覺得自己無資格又覺得佢會厭煩

利申：一直都係我鐘意佢比佢鐘意我多好多

你快d咳好

呢個真係場長仗

其他野由自可
「唔開心佢都唔知」呢個諗法要戒
你唔講點會知姐
唔好預設男朋友既功能係照顧你喜怒哀樂
你有野分享比佢聽係可以
但自己照顧自己情緒係你對自己既責任黎
唔好交比人地處理

一齊左幾年

明唔明個種感覺好心淡

唔係怪佢乜野 而係覺得佢唔再關心自己

其實我覺得分左手唔需要做朋友唔需要聯絡

不過既然你咁鐘意佢 你有冇諗下上一次點分手丫
同埋你唔夠吸引人既地方係邊呀
真係咁想得到返佢既 咪閉關好好提升自己先再出擊囉
個人建議唔好keep住聯絡 因為咁樣會洗唔到牌 佢印象中依然係之前果個你

係 我都開始有放棄治療既打算
但停左藥唔夠2個星期又黎料
絲打 共勉之

要長食
我仲要因爲咁返唔到學

我都係 我都唔係咁明點解分左手要做返朋友/聯絡 即使係和平分手
世上仲有咁多人可以做朋友點解係要搵返EX 做?

其實我不知幾想apply個份工，只係因為我依家搞成咁

我絕對明 我之前都返唔到工
而家我都係勉強返到下學 但記性超差
我都唔知要食到幾時

Same 係我唔想做
有啲嘢係變咗咪變咗let it go

你純抑鬱？

有時係咁架 你不斷向住果個人追逐
佢自然覺得唔需要再付出關心同慰問 你都依然會圍住佢轉
所以感情要放下收下先會好
你自己都要識獨立 唔好將生活交哂比愛情

好hurt

因為好急屎

應該就係 因為我又無焦慮果啲病徵

你地兩個都要加油

唔好諗咁多野喇

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

我兩樣都有
好驚人 屌 唔好比我見到堆人 心都荒埋

你又黎搞串個場喇

生乜鬼
生無可戀了

Show Blocked User - 肛加熱等於火
真心好撚煩 想燒佢後欄

無法啦 香港又無得安樂死
自殺我又真係唔敢去跳樓 我好驚跳樓死唔去變左殘廢

即係想apply就去apply, 唔好又驚要交資料又驚乜又物
人地玩法係咁 你唔跟就成世搵唔到工

你醫好就唔會咁諗架喇

抑鬱同糖尿差唔多
都係靠食藥/打針黎控制分泌 等情況唔會惡化
但完全康復真係0.001%

不如聽下eason首任我行

佢只係想用輕鬆既手法去幫大家睇淡件煩惱
唔好嬲佢

我知 思想係捉唔住 趕唔走
但希望你會試下信件事會變好

20歲A0係唔係煩惱

有時聽醫神都係一種享受

on9當有趣 咁佢真係用錯曬方法
睇到佢啲留言我就火上加油

明白 盡量
我而家唯有令自己忙啲 等個腦剩係得啲讀書既野
少啲空間鑽牛角尖

仲早姐

唔係
就算你變左O1都唔代表你無煩惱

係呀 好溫柔既說故事者

Okok

放假有冇拍下拖呀

唔係呀，依家最主要係因為我咳到死死下，如果收到interview咪又係去唔到

咁快d醫下d咳

都有啊
忙極都會見下 可能我太多野做 就算少wtsapp又唔會覺得佢冷淡
好在佢又唔會痴身 知我忙到HIHI就唔會煩我 感覺良好

但係我好想試下拍拖既滋味

咁巴打你係返緊學定返緊工

番緊學

定係自己眼角太高，咁耐以黎reject左4個女仔

多d同佢出街玩下囉

咁巴打有冇邊個女仔睇得上眼

唯有希望有人又唔做啦！佢9月廿幾出咗次job ad，大約十月十又出，上星期五又出

盡量 秋天去行下山

想知果4個女仔輸啲咩

唔好諗咁多喇

同問

通常我睇得上人人地就睇唔上我

其實我好講feel，咁耐以黎只係遇到過3個令我個心卟卟跳嘅女仔

正常既

數得出

因為都只係得3個

訓唔到 好想死

我份人成日都係諗好多

捉你永遠睇精神科

好爽

hi又係我，我依幾日都試緊接受現實，原本都有些少進展。點知今日搭巴士撞到嗰個女仔。因為大家都係外國讀緊書，咁去到某個位我問佢聖誕節會唔會留係外國陪佢男朋友唔返香港，佢話唔會因為留係外國好悶，最多早啲返嚟陪佢咁樣。跟住佢問我點解覺得有男朋友就唔返香港，咁我話你地依家熱戀期嘛。跟住我話當初我諗緊追唔追佢嘅時候，因為其實我好唔鐘意係外國生活，但我問我自己grad咗願唔願意係外國搵placement陪多佢一年等佢grad，咁我話我願意。佢聽完話我好溫柔體貼定唔知好人之類，因為佢話男朋友grad咗但諗住返香港搵工應該唔會係外國陪佢。聽完我成個晏晝都係咁亂諗嘢。同埋我想講我覺得面對個女仔同佢男朋友好辛苦，但佢住我樓下，香港soc活動又會成日見到佢同佢男朋友，我唔知點面對佢地兩個

有人陪都幾好
我就冇咩了
又係個失眠日，真心啱啱瞓咗先一陣又醒攰死，但又瞓唔到

既然你咁講feel, 你應該知有feel既野係急唔黎架

唔好迫自己訓啦

知呀

紅字證明獨立自主先至會得到對方既重視

我明你會好辛苦呀，但人大左要習慣眼前唔係樣樣事都如自己意
第日總有更多呢類既事 無論工作/人際關係
只可以老套d講句要包容

朋友呢？

釣尻條隻西魚
有病又可以撚下佢

仲可以令你左右做人難

睇錯顏色

我冇左右做人難

Sor 紫紅字囉

你冇安慰佢我已經成功左

今朝特登請假整左個綠茶千層蛋糕比男友，但賣相好差

影相黎睇下

想問下如果鍾意對方，但係之間成日有爭吵，佢覺得攰同大壓力，同時我又唔開心。咁解決左之間嘅問題係咪就之後都冇事?定係性格問題冇辦法? 大家其實都唔想散

如果兩個人都想段關係好就唔應該凡事太固執 同埋要識控制脾氣
如果做唔到既 講咩「唔想散」一切都係bull shit

大家討論問題都係心平氣和 願意改。 咁樣應該我地繼續定點?

通常因爲咩鬧交呀？

有時覺佢悶 講完之後佢依家有講多啲嘢
有時佢做功課冇覆msg但我唔知佢做功課 依家同佢傾完之後佢會做功課前話我知
其實好多嘢大家都會去改 但係大家有啲攰
其實正常拍拖係咪咁?

你地幾多歲？

廿幾

放左入個盒入面，而家影唔到
但同我想像中差好遠，明明跟住YouTube整

多謝你啊 我都覺得自己唔可以將愛情睇得太重

即係你舉左兩個例子啦
總括黎講係你控訴佢1. 講野悶 2.少覆msg
但係呢兩樣野對於佢黎講 佢冇錯喎
呢個係與生俱來既佢 性格黎架喎 有咩好改？
佢肯話去「改」 都係因為初初同你一齊 盡力想令你開心 咪試下「改」囉
但做多左咪攰囉

我樓上講既 係指你都唔可以只用你個指標去要求人地
所謂「遷就」就係咁解

好唔好味架

加油呀

味道就ok，中間d cream好邪惡

咁咪ok囉
你矇住佢對眼餵佢食 都幾sweet丫
佢一定覺得好qq

矇眼
冇諗過，但係好主意

佢一定會好開心

真係好多謝你嘅意見 可能我要求得太多同時冇顧及佢感受 我同佢傾傾睇下大家點諗先

希望你真係開竅
唔好死忍

真係整得差

矇眼
裸體著圍裙

信我
效果可能仲好

肛加熱又恥笑

呢d野唔洗講到咁白啦 心領神會啦

講呢d

即係我唔夠獨立自主定點？

懶得追post

有無同佢講呀

散咗就唔好見啦我屌

Agger Ching

我識人30歲A0

即係你要知道拍拖唔係兩個人痴住痴住咁樣就會甜蜜囉
諗返轉頭就算當日比你追到呢個女仔 都唔會順利 因為你對拍拖既態度錯左

分左手都幾個月
ex仲已經有男友又係我識既

雖然已經分手左但係見到fb ig 相個心都怪怪的

個時成日見到hea 覆 無話題就已經睇佢同呢個新男友既online status 幾乎同步
之後我就主動同佢講祝佢下個更好

但係而家反而自己唔甘心係咩玩法

男友冇嫌棄 開心

唔明

最近心入邊都係咁諗住一個女仔

成日都係學校撞到佢
而且互相對到眼
我唔識佢佢都唔識我
都好難得可以咁經常撞到佢 就算平時同個學系嘅人 一年都未必見到幾次 何況佢係第二科嘅人 唔知係代表我地真有緣分定毒撚FF

唔知點形容呢種感覺
好似開始對佢有啲feel
應唔應該去馬好?

可以做個朋友

咁我都係盡自己努力去維繫段關係姐？雖然依家先講依啲都冇意思

Hd都讀唔掂 真係一舊垃圾黎

即係努力經營自己係更加重要囉
好多女仔都鐘意人有主見 有自己思想
假如冇另外果個男仔出現或者佢都會鐘意你架 因為你夠千依百順、溫柔體貼
我唔係話你唔好
但相較之下可能果個人其他野好d 又有自己想法
所以我成日都話拍拖唔係你做足一百分對方就會好愛你

咁不如正正經經出黎做野？

Sorry for 1999
是咁的
其實我都係同呢個ex 拍左4個月左右
已經分左手幾個月 佢都係幾個月前開始左新感情(好似係分手同新感情格左兩個星期)

至於點解會分手 其實係我講先
佢一直都有同一個男仔(我都識既)聯絡 咁我唸住我都識既就無咩野啦

點知分手前個一個月我覺得佢突然好冷淡 好似唔係好想講野 覺得我好煩咁
之後我就開始留意ex 同個男仔既online 點知係幾乎一樣。。。

有次佢病左 (已經係就散既時間) 佢話要去醫院睇
我唸住陪佢佢話唔洗 咁我費事煩到佢就格一個鐘左右問佢點 點知佢真係覺得我煩。。。 而另一邊又係同呢個男仔online 差唔多

仲有其他事有興趣再講
最後因為咁我就講左分手

背景完。。。
其實就係 佢咁衰我都仲好耿耿於懷

咁佢而家係同左你個frd一齊？

係呀 成日放閃光彈係fb ig

講埋其他野黎聽下

成班去野餐要整野食 佢竟然唔係搵我而係搵個男仔上佢屋企整 我仲要前一日先知

仲有佢返大陸都係係人地口中先知道。。。

之後我地有傾過 佢話咁做係因為想我問佢點解要咁 佢覺得我好似都唔關心佢
但係一齊左唔係都信大家咩？ 成日懷疑住咁好咩？...

呢個ex 其實仲同過我另一個朋友一齊
我同呢個朋友都好fd 下 咁我唔想影響佢就無唸住比佢知住而無公開 當時都大家同意左
我懷疑緊係口是心非 所以之後咁冷淡又同想比人知

咁點解初頭佢會同你一齊既？

早晨呀
件事終於叫解決左
今日係新的一天

可能係因為我做主動先 佢又唸住試下
而家唸返轉頭 現任早d 出手就無事

係點解決架？

咁冇辦法啦 所有都係互相了解既過程
佢唔同你試下又唔知得唔得既姐

叫分左手

咁咪好囉 趁分左手好好提升下自己

話說～ 講完出黎好似舒服d

人來人往真係好平常架咋～

分手了

Me2

點解呢

有d分手係好事黎架喎，因為幫你認清身邊邊d啱既人陪你走落去

唉
女人

講黎聽下

個女人無啦啦嫌我窮
話好辛苦

又話唔想做野
又話想搵個令佢唔駛做野既人

個女人價值觀有問題

真係。。。 有一個同到你行落去既伴侶唔係一時三刻有

係呀 所以要不斷試 正如你個ex都係不停試緊唔同人咁

唉 唔識搞

你咪放佢出去搵下囉 咁易搵咩

唉 放手我一身鬆
而家生活真係唔易過

咁咪係囉

放工又冇事了
唔知係咪佢工作壓力大

唔知點認識佢

習慣左同一個女仔傾電話 點算

工作壓力大就話要搵個令佢唔駛做野既人都好有事啦